想搵一套響無綫/亞視/Animax播過既宇宙機械動畫

今日突然間醒起細個睇過一套機械動畫，
淨係睇過一兩集，
記得套野入面果隻機械人係響宇宙既，
佢識變型同埋有一大堆線咁既野驅動佢去郁，
但劇情同到底打咩敵人我就完全唔記得，
有冇師兄有印象可以幫到我

P.S 好似有啲位係用3D CG畫

識變型係咪MACROSS

機動神腦

Btw 我既童年應該係2003-2012年呢段時間播

超時空要塞F?

定係天元突破

唔撚係eva下話

隻機械人大約咩樣

唔會啦 上宇宙打

隻野好似係奶黃/白色

唔係高達果種純白 而係黃黃地

天元突破唔會唔記得

不過都多謝師兄先

鳩估：創聖大天使

Not 超級系，偏真實系畫風

有冇多d details
記唔記得男女豬大約咩樣咩色頭髮之類

機動戰艦Nadesico

你check下 機動神腦

シドニアの騎士?

冇咁新，但感覺上風格類似

睇左 唔係 不過都多謝你

交響詩篇??

Gunbuster？

宇宙飛龍？

地球隊長？

宇宙騎士